凍齡美魔女關之琳 三十年無變過

55歲的美魔女關之琳有香江第一美人之稱，八十年代入行的她至今仍然是一位大美人，臉上毫無歲月的痕跡，身形及外貌皆保養得宜，入行至今足足防腐三十年！當年關之琳以一臉精緻的五官突圍而出，及後參演不同的電視及電影作品，大獲好評，1988年參演《最佳損友闖情關》時已十分驚艷，及後更憑1991年的電影《婚姻勿語》於第11屆香港電影金像獎獲提名最佳女配角，展示美人紮實的演技。至2015年她到台灣人氣清談節目《康熙來了》受訪，她的美貌始終如一。美魔女曾大方分享凍齡秘訣，就是要堅持打扮及保養，坦言是對自己的尊重。

以前睇佢已經覺得唔靚

好似狐狸，一啲都唔靚

好膠塊面

李嘉欣屌打啦

我屌

好仆街